打機行動前要制訂戰略目標 唔好戀戰 大家點睇？

我最近同朋友玩緊隻 game，本身以為同佢有默契，唔使點講嘢，玩咗幾鋪發現原來大家對每次出動嘅目標唔清晰，搞到有陣時會戀戰，咁話哂係手足，一方戀戰，就算本身想退都要翻轉頭幫拖，最後俾電腦扣多咗兵。

所以，我覺得每次行動前都要同佢講清楚個戰略目標先，拆塔/攻城/纏住敵人運兵運糧/做乜都好，一做到戰略目標就鳴金收兵，唔好戀戰，咁就可以令自己人扣少啲兵。

大家覺得點？work 嘅我就同朋友講，每個回合復原量都未必補到扣多咗嘅，唔抵啊嘛。

請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等

Push 齊上齊落先有用

黑警咪大大個戰略目標可以打
日頭趁人多見一隊打一隊
你不主動出擊，人地都係照開槍放煙